有無人係Upsangel網店買過野?

想係佢到買隻router，有無人買過，佢d野點

自膠

買過2次，後尾發覺淘寶都有，自己淘都得

搵到一樣樣 見賣左416部，唔知信唔信得過呢

我就係買左呢款

驚就去佢旗艦店買

買過
因為唔想淘又唔識野唔知點轉大陸插頭

有無link

覺得點

【水星AC1200双频无线路由器穿墙家用wifi5G信号光纤专用MAC1200R】，点击链接再选择浏览器打开

冇咩點
正正常常咁
價錢合理 ，同淘寶唔差得遠
最緊要係我買完趕住用
邊等到淘寶寄落黎

不過收貨先知唔係實舖，又見唔到貨主有dd唔知點咁

舊野而家仲用緊
買左差不多3年

唔該哂 想問下你覺得點部野 睇d評論好似好流，同埋洗唔洗另外買個大陸插頭

唔該哂 我本身諗住個到買，但條友10年都未唔覆一次，所以決定放棄

我都買過，但條友唔係好覆機
D 文係幾實用
我都係用佢推介個個然後再刷rom

佢果時都好似覆得我唔係快
今日send 聽日覆果種

我諗佢本身有正識
唔太care賣呢d野掛

唔該哂大家 我諗我應該taobao買

Yes
果時睇左佢d文覺得呢個人幾有心機
似係普通毒撚

佢之後仲叫wtsapp我叫我幫佢評價定點
果排我超忙
所以無理到佢
睇落又唔似勁耐唔覆機既人

不過而家有幾慢先覆就唔知喇

淘寶係咪可以轉香港插頭

我都想知 佢客服要聽日先問到

Thanks

聽日問到答你

佢賣個隻ac87u已經flash咗merlin